男朋友為左個女仔朋友講分手

早排同男朋友出街
見到佢有個女仔朋友whatsapp佢問佢一啲學校嘅嘢
咁我就叫佢禁入去睇下啦
一開
除左岩岩問嘢個句之外係冇哂之前啲record
然後我問佢點解冇哂record
佢話whatsapp壞左
我再叫佢開下其他人d record睇下係咪真係壞左
明明其他人d record仲係哂度
淨係同女仔d whatsapp record冇哂
咁我問我男朋友佢地傾左啲咩啦
佢叫佢個女仔朋友cap record
利申：我唔知佢地之前傾過啲咩
個女仔一嚟就覆：唔好痴線啦你地 我地絕左交架喇

咁我嬲到爆炸叫我男朋友block左個女仔
佢block完之後個女仔踢左佢出佢地個common whatsapp group
咁我男朋友就嬲左我
話我搞到佢冇哂啲朋友
話一定會add翻個女仔同佢解釋清楚
最後男朋友打比個女仔同佢傾
個女仔原諒左佢
仲add翻佢private ig
到底係我諗多左定點
正皮：條女小學雞 佢兩個一定有問題
負皮：普通朋友啫 正常社交喎

推

你唔好咁痴線啦 拍拖拍到check手機

係見到個message彈出嚟先叫佢禁入去睇

為個女仔唔理你都知咩事

佢聽你講block完人再話你搞到佢無朋友咁搞笑

個女仔唔知做咩發癲踢佢出佢地其中一個common friend嘅group

標題你都錯，男朋友為左個女朋友講分手

sorry唔小心負皮咗
del record肯定有問題
女仔嘅直覺好準

擺明cap record 係暗號啦

佢話廢事我見到啲msg又亂諗嘢

身無屎洗鬼啲record？
一係就同個女仔講過你壞話，
一係就同個女flirt 過。
反正條女就小學雞bitch格

大學生仲提絕交呢兩隻字

del*

光明正大洗乜怕被人見到
不過就係有咁多臭雞
明知人地有女朋友都痴埋去果啲快撚啲俾狗屌

X2

個腐皮係因為我覺得你太控制狂太煩

對唔住我忍唔到有陰影

我都係咁諗 就算真係冇嘢呀 你del左record點樣信你啊

樓豬中學生？

呢條仔唔掂 慢慢淡出啦屌

大學